好彩連登 有回覆正負評

剩係樓主正負評
只可以代表題目

呢到正義巴打多
邊個回覆有問題
即刻狂負評
無知嘅人可以略知一二